book牛大人仲難過搶演唱會飛

諗住搭正0:00入去訂位 0:01一打完資料㩒confirm 即刻話full booking得返食11:30pm個d垃圾時段究竟有無人成功book到5點幾 7點幾既時段

五點walkin 拎籌等位
可以食到1930果轉

預撚左4點半排隊拎飛罷啦

6點9去到拎飛 等730個轉 732就入得

姐係唔使靠個online booking system啦

上到去個走廊仲好撚迫,啲女又著短裙短褲

荃灣大鴻輝？
食過 好撚正

D人要早整個月book
正常都有幾檯D人會甩底

你幾多人？大枱先易book

walkin 5點拎票 食730 次次都係咁

其實呢間有咩咁巴閉
見啲youtuber都好鍾意介紹呢間

無得去台灣旅行唯有食台式邊爐止下渴

其實食過一次就知無乜特別
係叫做有啲gimmick有啲自家製嘅茶俾你

電話booking係咪都一樣嘥9氣？
係咪真係爆到咁 想試一次姐

性價比高 多選擇 野飲有茶包 一樽樽 極少漏單 上菜快

利申之前16:15 walk in拎飛排第2 16:40 拎飛已經食19:00

任食黎講算高質 當然你有先自己地方買料既話一定仲正

Book枱師

邊間? 我mk果間次次5點上去就話最快11點半

懶係多人咁
佢望下入面就知大把位但要你班傻鳩係到草人龍

藍店嚟架屌你老味

Source?

上次食11點成個場full哂

比一鍋堂更勝一籌嘅黃店任食邊爐 - 牛大人

咩藍店

所謂罷工係因為11月嗰兩日周街太亂佢根本開唔到鋪
老細藍撚到發黑
日日屌你班後生搞亂個社會

唔好意思我真係錄唔到音
但唔想你哋送錢佢洗仲俾佢笑你哋傻仔

等幾個鐘